聽到哭的歌

大家還記得嗎？
我晚晚都聽，那一首歌現在是我唯一聽的歌，直到煲相見為止。

希望大家不會忘記

毛毛歌